[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (51) 直擊炒燶蘿蔔前一週實況

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

上個post想要沙包同打字機巴打

有冇巴打識做桃椅同桃驚嚇箱

用梨床梨櫃交換

有冇巴絲開左時裝店
想借入面部機一用

SUNDAY LAUMING

係咪FC左營地第一隻要硬食

歡迎收睇交易現場

我想問 下午大頭菜個入手價 會唔會更新？

可以試下等一日
我都唔知

投資穩賺不賠
仲唔快啲all in

沉迷賭博 富可敵國

會
會係0

新手問
大頭菜究竟放唔放得屋外面？ 驚會爛

無下午

啲大頭菜 108 蚊咁貴

蘿蔔打爆咗一間房

想問下動物森友會 遲下AMAZON JP會唔會再出 會既我就慢慢等下 反正都唔急

1.我

得上午市可以買入

賣菜幾點會走

2.我

你講碟？ 佢間唔中都會彈出嚟有賣

Game定機

一下子食咗10個生果，而家點算好

是 特別版主機

咁我快手入市先！

屌 努力賺錢老閪都買一轉蘿蔔

我都有野想問
啲Npc發現我唔撚聽佢地講解會唔會打撚死我

法國啲人係會睇topic title
但唔會睇#1 QA
應該將你未起商店做title起碼一個月

鏟樹啦

正解

去搵有廁所既巴打島

咁你無啦啦送啲垃圾俾佢佢又會唔會打撚死你？

去廁所

召喚有j巴

90蚊大頭菜 唔好踩花就可以隨便參觀

又賺多10萬買多1000
99蚊3000股now

機

我91 有冇人仲未入市？

You are so lucky

我黎啦！

真係好樣衰，仲要一對咁一齊黎

連續兩日都係同一隻
依家唔敢同佢講野

點解可以咁大隻

你好慘

嘩

我都唔知買咗幾多股

好
賺錢起橋

霸氣總裁快d俘虜我個心

好型

2隻要哂 結得婚

我未

好靚仔！！
我果隻係樣衰河童
仲未想同佢講野

好樣衰

我覺得呢隻幾好

去完人哋屋企爛蘿蔔
先發現自己屋企91
開咗fd 埸
有需要可以入嚟

笑死

右邊我都有，佢好好架，專教r2既表情

大頭菜買入價110蚊

商店今日有呢d

另外服裝店今日開左

排緊飛機

我呀

等埋你 我都郁唔到

$108

同我一模一樣喎

用丫叉射禮物, 份禮物跌左係堆我放緊大頭菜地上面, 冇左份禮物

玩左一晚已經摸得啦咩

右邊好似他媽歌池

有啊有啊

我今朝射左落海

服裝店男果set正
今晚開唔開

想問下隻game d 屋位置係咪冇得妀？ 想轉位係咪只可以regame？

原來要空地先拎到禮物？
我以為得跌落海先冇左

終於入到 so 頭

入坑第二日留名
慢慢摸索緊
期待住私樓嘅日子

應該晏小小會開

如果周圍都有野（包括雜草）
會唔見左

期待做樓奴既日子

有無人岩？

有無ching 有買9980yen換兩隻game果張劵？

唔覺得好樣衰咩

我夜晚先得

我想要熊貓

有，起咗市政廳比錢攪

長知識了

有冇人知邊到有正常價動森賣？？

蘿蔔$90
仲有娟娟

有冇巴絲有口罩/枱俾我摸下

我貼完牆紙之後無曬啲窗，想問點樣還原

原來第一頁有，自膠

暫時情況

用返in game牆紙

想問吓蘿蔔係邊買？

Eshop

我明你個日感受 你走後一直睇過場到依家

換返原本果張

想摸下口罩
有冇人有

窗跟牆紙design 好似係

想過實體

識睇Q&A嘅都係好人

我係呀

*買
正常炒價都ok

太多人一直出出入入仲會斷線

呢度啲人全部玩緊
鬼知邊度有實體現版

好難 炒貴左成舊水

我有你右邊果隻
成隻紙紮公仔咁

係咪中文版？

最後都是入咗11萬股

我又復活了

91
麻煩大家遵守規則
感謝！

等聽日發達

正在忙

有冇巴絲有春筍多可以比幾舊我?

一週價錢會有公式計，大家計低星期日賣價，星期一上午&下午收購價

黎緊

係呀跟機設定

點先有遊客？

想問下蘿蔔放户外會唔會壞？

無哂錢
我有口罩 過黎比你摸

右邊幾靚啊

睇緊片

有無人有兩個紙箱可以賣俾我？

首先係開咗市政廳先

閂左？黎唔到

幾靚

頂原來係Playboy

我以最快嘅速度幫佢搵狸克同搵屋

唔知幾時先會有耐久度再高啲嘅道具呢
捉蟲係咁爆好煩

想要後面個餐牌

奴隸島

LINK?

我夜晚都開一陣 等大家買到

係幾型仔嘅

金道具

好得意

[member我覺得我個啲動物幾靚[/member]

金應該唔爆
不過唔識整

樣衰到 ..嚇到我彈game唔敢再去個camp site

牛絲46萬

係咪有巴絲有鼓同DJ台

我估係要塊地本身有位俾佢跌落來

原來係你

期待咗好耐嘅事發生啦

入到嚟啦終於 等我嚟緊買大菜頭架啦

我以為成功趕走島民

無睇攻略但我feel到係全圖鑑

唉 你都化灰？

下個星期等到五點再格價

我又到買咗10萬

皇天不負有心人 得返2000哩

咁啱又去到錢島

係咪第一隻一定係伏
這麼醜的馬

屌我都係我哋想法好邪惡

有冇人夾switch online family plan

我都係 即刻熄game唔同佢講野有冇得趕走佢

我都唔差

一定要硬食 唔係佢會繼續卡住個位

ys

我地明明都玩到5點
差果一個鐘無左46萬

因為太多人

其實狸克幾可愛，條女我一直都覺得好似佢

送烏蠅都趕佢唔走
仲比佢玩返我轉頭

我嗰隻

唔緊要 我又復活

大戶

謝謝巴打

你真係醒

多謝尋晚一齊睇流星雨嘅巴絲
我合到啦

92蚊壓左100萬落去

交換白馬我ok
依家個隻中左毒咁款

圖鑑都不是好東西

我今日個隻係一隻好樣衰嘅電車男鴨

加左

我都問下大家如果想種特殊色既花用野花都可以定一定要落種子種?
種完係咪唔一定會有?種左一堆都未見有

呢隻個look有d似古拿比加

真係好樣衰 我的天

買左2000股+囉左生果返去種 thanks

FF14隻鯰魚
有玩開？

佢？

電車男？佢講d咩？

蟲的話唔TT好似幾難

如果下載衫可以比佢就好啦

要嚟做買蘿蔔基金
All in

唔介意可以加好友

d大頭菜放入屋得唔得

我出面無乜位

點釣咁多

你仲有三分鐘

12點黎緊

得返3分鐘

收集新Q&A問題

Q:幾時先有得炒大頭菜(蘿蔔), ___, ___, ___....?
A:你未起商店

有無人幫我fill in the blanks

同埋好似有張惡劣島民list?
原諒我太多post無追得好仔細

F字頭 想要木地板

你趕唔趕得切

要玩哂四季
我諗特登去南半球都要差唔多半年？

all in
今次過150 都照賣算

期待咗成日 點知

太難了
放棄呢個金罩

真係萬能Key
諗起都嬲

大白菜91

我都係呢隻！成個阿叔咁！頂

又肥又矮

哇好肥好毒好麻甩
喺財俊貓嘅相反呀

其實有得刷
上youtube搵

呢隻真係好醜樣

第一次玩 買到成身菜 想問下可以放去邊? 就咁掉係地? 好似又冇得種
又放唔到入屋

其實蘿蔔有無得自己種

講錯佢係係倉鼠嚟
但佢話要搬入去我個島

隻雞！！！ 好正

可唔可以拒絕佢地

12點賣完啦

今日啲牆紙好靚

我頂。。。。訓過龍 買唔到

佢未走既？

佢今日係咁火影跑 想點？

唔同狸貓講就得？

放喺地用欄圍住 唔係開島有機會比人偷架

個個島都入唔到
最後係自己到買 $97啊

佢有殘影

黎隻倉鼠已經夠衰，仲要撈埋it真係死得

仲要著毒格衫

以為去到一點添，咁關門先

12點已到
召喚所有訓過龍苦主

佢興奮到模糊

新手唔係好識玩 想問下係咪要起咗商店先有得入人地個島嫁？

拎把斧亨佢個頭啦

喂啊
有啲Server房牆紙架
第時招左佢可以送比佢

呢兩個禮拜日都較鬧鐘起身

佢太快

我直頭7-8點自己醒玩到上哂癮

買唔切。。。
十一點五十五先起身

唔知廁所巴起身會點

點先可以去外島邀？因為我宜家去外島冇人

係 其實好容易
搵個有瀑布嘅外島
再趕走上中游嘅魚
出現係海同河交界之間
大大條嘅就係

賭場已關
渣住成堆蘿蔔牛熊證

癲左都似

野花可以
要配啱色同擺啱位
記得淋花
之後一切都係機率了

期貨黎姐, 未到牛熊

但佢好似好有錢

咦
真係仲可以買既

佐藤健feel

咪傻啦同佢講錢

佢就真係大撚把錢

可唔可以share code呀

彭花同小酒窩好正

Jack榮升動森男神

依家最窮係我

我也是

佢錢多到係咁送野比人

我個島個叫蘋果嘅倉鼠好可愛㗎
係依隻樣衰

佢個樣成日都好唔開心咁

我有黃色條紋

原來咁有錢
即跪

到期日 4/4

一齊試下後市預測,睇下準唔準

1153入都見唔到賣蘿蔔條友

係咪係出海口釣

牛奶糖

重係唔係到
想買眼鏡
9229 尾ID

你加我留名字頭
我開朋友島

睇嚟你哋都未去過佢個島

又黃金又雞 好似幾好食

你係T字頭啊嘛 係唔係

係 如果海口無就要去前面刷走啲魚

係

未 問極都遲啲先

等佢開
去做採花賊

all in 完大頭菜 身家得返152 bell

可以買幾個魚柳bell

諗起都覺得好味

你隻喵好可愛！

今朝買到得番7蚊

絲打係J字頭？我地之前有玩過add左fd
我係F字頭

買咗safe

點用㗎

邊個偷左我粒大星星碎片

藍色控燈塔，好開心

想問下點解我部機編曲係顯示 do re mi
想轉返Abc點轉

好靚

花王表示 個島落雨 唔洗淋花好開心

好靚！

屌 遲起身隻豬走撚左無得炒蘿蔔

打返每日上下午個回收價

我嚟得未

好可愛

睇
Q
&
A

到依家都係得4蚊
我去冷靜下先

想要熊貓

我都share下先

屌 睇頭po未呀？？？？

你唔識睇都google下啦

99 bells蘿蔔屌唔屌得過?
賺就賺少啲, 不過好似低過100都唔算差?

你尋晚好似去咗滾

照屌啦 怕咩

係#14

我喺你張床瞓著咗

屌
眼殘睇漏
自膠一打

我r字頭，加左你想買隻熊可以嗎

下星期較定鬧鐘
今日我較咗九點起身

我發覺我又蠢左 未買晒商店啲野去開島 結果比人賣左

睇#14

好惡
小妹唔敢喺度問野了

可以用其他熊仔同你互摸嗎？

我都係99
買咗好多

橙

我都較左10點星期日都咁早

見到

小妹俾佢哋激親 每分每秒都多人問

跟住就直接走咗，無經機場結果斷哂

自膠一打
自稱小妹就屌細力啲架喇

轉貼一下，應該係禁計：

1.蕪菁週日購入，價格在90~110之間變動

2.週一早上的價格很重要，會影響一週間的賣價

3.主要計算公式為(週一早上價格÷ 週日買價)x100% = X

4. 5 個區間(X值)

--

1. 大於91%：波型 或 4期型
2. 85%以上91%未滿：3期 或 4期 或 遞減型
3. 80%以上85%未滿：3期 或 4期型
4. 60%以上80%未滿：波型 或 4期型
5. 低於60%：接近4期

--

5. 4 種類型(倍數為賣價÷買價)
波形：賣價隨機，最大值1.1~1.45 倍
遞減型：價格會越來越低(絕對會賠)
3期型：價格遞減，發生[變調]後，2期的價格為1.4倍以上，會在第3期出現頂峰，賣價2~6倍※
4期型：價格遞減，發生[變調]後，2期的價格不到1.4倍，會在第4期出現頂峰，賣價1.4~2倍

--

6.變調(重點)：遞減型會突然發生價格開始上揚，這時的價格稱為第一期
下一次的價格變更稱為二期，之後是三期、四期...
(Ex.星期二早上價格開始提高[一期]，星期二下午[二期]，星期三上午[三期]，星期三下午[四期])
如果發生變調，當週的最大值必定是在第三期或第四期

7.變調只會發生在星期一早上到星期四下午如果都沒有就是遞減型(星期四下午定生死)

8.變調後的第一期&第二期絕對不要脫手，因為一定不是最大值

投資一定有風險，基金投資有賺有賠，申購前應詳閱公開說明書

點解我唔見賣蘿蔔個npc

即係自己要買哂先？

嬤嬤請息怒

好想要咁cute嘅小毒撚

呢度屌人果時全部都係絲
女人屌女人最撚兇狠

30分開朋友場 自己入黎

好sad 等左咁耐就係等炒蘿蔔
早知琴晚唔捉咁夜狼蛛

可以呀

因為間舖後面得一件

我無啊 去咗沖涼

沖完斷咗

唔得啵 我試過求其打啲數字入去佢只係出個圖表出嚟

點解我果隻狸貓要我還錢平時啲男人買樓比我

呢隻game 冇男人玩

五色戰隊企埋一齊一定好好笑

仲有買完係咪放入storage都得?唔會壞
總之下星期日前賣就ok?

之前問人借左部switch買animal crossing玩, 依家我買左機，係咪唔可以過返原本個save一定要重玩？

你放唔到入去架

是

邊個咁衰

Ching係咪已經等多左一日都冇走 硬食趕佢走又好晒時間

啱啱好12點起身

岩岩入去打咗個轉
不過買完蘿蔔得三舊水喺身乜都冇買
後面兩件咩嚟

點解用里卷都係釣d同自己北半一樣既魚

啱啱發現到
就咁放係屋/ 露天okay?

想買thanks C字頭

因為你係北半球
出去都係一樣

我係黃戰士

因為好似靠喱數飛佢都係送你去北半

因為你為於北半球外島

唔係喎，今朝開島d巴絲問過我買唔買得先買，大家都好好呀

等我仲係咁出去

一個yoga ball個個我有 一個好似加油站咁既野

琴日見到人係灰色

我有yoga ball
寄比你？

唔可以怪晒人 係我蠢無買左先開島

英撚突登五點起身買蘿蔔
放好啲蘿蔔之後走返去訓覺

屌唔夠訓睇錯 原來你有

又去左個無野嘅外島我都係煲麵食算

唔洗啦 個個我都有

入左兩批 第一批都有問

仲要整嘢俾鄰居
起嘢都係我出錢

係時候碌返上床訓
星期日都要一早起身 過於現實

等我呀月份

想入黎買

準備組隊

想請佢返黎係咁欺凌佢

加左Be開頭

想要

加咗 h字頭

我定左地點, 聽日先起好
係咪今日去轉外島仲有得救??

隻Game已經支配哂全球嘅無人島移居計劃參加者

有無人想入嚟買

就黎儲齊一套

啱啱出外島釣到

對不起，我買左，你開返個島我送返比你

想要件格仔衫同裙

屯天元邊到仲有貨

我開左島
你地入黎買熊啦

買eshop版啦

6421 4076 9233 to 字頭 add左你

有無人下載版有時load game等好耐？

第一個訪客

個樣好似怪怪地咁

巴打我岩岩都加左
Ki字頭

好彩有絲打開島俾我溝淡..最後均價落返去97蚊

成粒小丸子咁

added

想問起完用地出售，係咪 每日 淨係只可以去外島邀一隻動物？

斷左兩次線，好在岩岩買左衫
多謝巴打

唔知
冇起咁多
留緊比amiibo

終於起咗哥斯拉

Btw 西狗話個島得一星評價

想問下大家幫d動物還野會唔會打開份禮物先? 唔打開既話唔知係咩來, 咁咪冇得摸件野? 但你打開左, 隻動物又唔開心

多雜草？

想入 加好友？

唔關下載版事

想問下第一個訪客係咪一定要硬食? 定佢聽日會走?

唔係 應該個個都係一星評價開始

你平時幫fd運野都會打開fd啲野？摸野摸到傻左？

係咪最佳好友先得 search唔到

追post 我掛左機

琴日開始有評價
1星
今日2星

我係黑戰士

見到你on 但見唔到你有開島

想買

求好心人俾gear我摸

唔知第時啲女動物會唔會好冧佢

竹藍個背囊好得意

原來斷左線閂左 而家再開

我等陣過嚟

熄game解決到

買左9000粒

要點先5星？
係街上亂裝飾關唔關事？

唔緊要 過嚟釣魚啦

喺邊到睇自己幾多星？

Set左2個出售土地 等人買
花田越中越大 開始唔夠位

問西c惠

第一次去到特別色嘅花島

粉紅色好靚呀

帶哂返屋企

佢剩係比我同佢傾音樂、旗、居民咋

我個島本身都係菊花
但一見到呢兩隻色真係開心

想問下d大菜頭到幾點就冇得買

好似係早上8-12

中午十二點

俾個神樂搞到斷哂

掘咗12棵做機場門口裝飾好鬼靚！
仲要即刻一大埋蝴蝶出現
好多烏鴉鳳蝶

我過黎賣生果

斷左線可以再開多次？
頭先滿左位買唔齊

未起露營地

要去外島搵

我都係章魚仔，成日見我比蜜蜂針會送藥比我

唔知
D人話3星可以改地形？

熄咗雖然最後應該都係硬食

Feel到呢個係下一個週期嘅萬能Key

佢真係好得意
今日唔小心用個網扑左佢

D4RTB
我掛機食野先你地自便

有冇人一齊hea

我今日都係2星

屋企升到有2層 第2層點上去嫁

好想一啖食左佢

D問題越黎越有趣

黑豚.jpg

窗外爬上去

動物啲野都想摸

乜真係咁難睇架咩

係外島遇到佢

明明好可愛 你地成日蝦佢

搵到啦 係入面門口 暗位

下星期肯定個個開始向五星島進發

樓梯都唔識上 點搞

啲問題好on9

摸野不能算偷！

唔摸邊有得偷

可能佢地隻moon太暗

係咪即係唔想條友搬黎就唔好同佢講野

第一隻要硬食
狸貓主線黎

係咪我太mean

但都還到70幾萬都仲未識

thx兩位, 硬食左隻MK馬..

左邊勁似肥媽...

佢都係我村民
夜晚佢會著睡衫 好可愛

唔知啲動物係咪一世都會做窮撚住間豆腐潤咁大嘅屋？

我硬食左熊大叔

大家都好心急

.

岩岩擴建左間地下室
係咪要掘地落去

都叫咗你門口裝返支燈架啦

召喚不要吃兔兔巴，我開左島了

隻動物話我間屋好大
離遠都望到

斷咗

抵佢地喇，成班不事生產

5-12

瘋狂斷線啦屌

大家都有咁好
等我今日即刻起個露營刷佢出嚟先

我果啲都有話我果間好大，我果間只係3房

擴左幾次之後覺得佢地果啲蝸居咁

我都好冧佢將佢間房起咗我隔離

動物有特權

見鬼佬起無人島 班小動物屋起得好疏
唔知係咪生活慣香港，我將屋同屋排到好密
集中營

我見有巴打起到屋貼屋好想死

最深刻係
我捉左成粒鐘蟲
兩隻野唱足成粒鐘歌

Ching會唔會關島 係咁有人入釣唔到魚

而不得佢地板間房

話說頭先一開機就見到隻老鼠甘油周圍走
一定係未圍晒間屋，佢有後門走得甩
所以我決定加設圍欄360度圍實晒！
睇住佢到底點樣走甩
擺埋隻毒狼蛛係佢門口！
今鋪你等執包袱走人喇！

點解我仲可以買到蘿蔔?
又話得上晝可以買

你靚

佢地識瞬移

我都被斷入唔番

新人留名

我一起身已經miss咗
12點前先買得…你個邊賣幾錢?
介唔介意我入黎買

恭喜哂

有冇人買過商店入面二千幾蚊同六千幾蚊既DIY方程式？

兒童連登

返左去攞梳化同廁所就滿左

求桃/車里子/蘋果傢俬，我用橙交換
求木頭系/啡色傢俬

呢隻野好似成日撩動物鬧交

我都試過，好洗腦我果隻仲要係女高音咁
訓落床都仲有幻聽

有d動物間屋無diy檯，有親個d,如果探佢個陣佢揼緊野
同佢傾計，佢多數會送recipe
咁無個d, 會唔會可以送diy檯比佢
送左係咪會有用

11萬股

你個啲都唔差啊

起橋起梯又係，我就捐10萬，佢地成日夾埋捐200

笑到仆街

35萬股

放晒係街??

用左35萬蚊買姐

我隻眼超超樹熊都成日火影跑

唔係交換健身野咩

開左島了

係咪第一隻入營要硬食

我都想知放喺街得唔得
屋企放到無位咁滯又搞到立立亂

係呀

啱啱先出完個咁嘅外島先見到你呢句

唔洗傷心 其實要刷都好撚攰

隻雀拎放大鏡研究篤屎

中白格

真？
我個島有佢
但佢又冇咩嘢

睇波睇夜咗姐，唔好咁啦

雀：咁撚大篤嘅 點屙架

有無技巧? 我刷左好多次但好難釣

好要健身野
我都冇車里子種曬

係 刷到好攰

俾個希望自己佢會走嫁

頹廢動物

依隻無 靚

槓鈴要唔要？我整比你

我都圍住佢,放晒垃圾袋去佢門口,佢都出到黎

扮咩新人

其實我估真係要齊哂十隻先趕到人走

小妹我唔識玩

你哋個個個場都整到勁靚，好正

大大力跑同用杆跳嚟跳去嚇走啲魚
比較慳功夫
中間啲魚嚇唔走 就用魚杆引佢過嚟
再收杆 嚇走佢
瀑布上面個湖都要清
清晒就去游睇下
冇就再做過

想問下點解我加唔到好友既[img]

我都係屋貼屋

我開左島 好多人黎左

小妹都唔識玩

屌 瞓醒睇返都係好好笑

生活環境惡劣我去搵動保先

生意失敗咁款

點解過咗12點仲係到？

重開就唔見左

唔整到3星無得繼續劇情

有冇巴絲可以比我用2款梨櫃換春筍呀?

應該重開 飛外島之類果啲大動作就會走
我估呢個係佢刷新地圖問題

我已經幫佢間屋圍哂板希望佢快啲走

依家要用晒旁門左道手法去趕
甘油快啲走

你要幾多

露陰毛熊

5粒

我以為 3500 舊大頭菜
唔知個島放唔放得晒

我放晒係街, 未整圍欄

可能係 我12點前買完之後就睡眠左部機 依家開番仲係到又買到

吓 咁我咪要食咗隻電車男倉鼠？
呀

快樂家協會最高係咩級?

我係外島 你等唔等到 我返去幫你搵下 同埋我有竹樹 應該斬到比你
但如果有其他人有你就去換啦

唔好意思想問一下，如果我用澳洲eshoo買voucher, 係要比錢做左會員先得？

Rank S 掛

硬食左隻芝士老鼠

唔該晒你，你返黎再留言吖

春筍同竹果d有咩用

我係粉紅戰士

整傢俬

嗚呀釣到矛尾魚

你比Fc我加左先

港女apple

要買左nso先得
出去搵啲family plan既巴絲join nso啦

多謝四葉

90蚊大白菜

一陣黎

加埋天氣好舒服

有無人開緊島想周圍逛下

訓過龍無得見商人,又要等一個星期

想知燈塔有咩功能, 未捨得換

岩岩閂左島 晏少少再比你入

我都係

其實今朝係落雨
中午轉晴
唔使淋花好開心

[img]
新手求下桃 蘋果 黃色銀蓮花 紅色同黃色風信子既種子 有人想要既話可以加我 可以摸同換5496 2935 5298

淋花真係

種花要點間隔先易d出到異色花？

我個係隻黑色哥斯拉

想問一下點樣可以刷到呂遊任務？

我已經係家庭計劃會員，之後點做？
唔該哂

鏟蜆咁鏟

補返張

9唔搭8

求狐狸面具 咩色都得
可以換 可以換

我嘅意思係點樣可以令佢過嚟我嘅島上？ 因為我想要生銹零件

唯有釣魚賺錢

.....你想點刷
叫佢啲Fd推多啲佢落海？

你本身喺香港？ 如果係 地區轉去澳洲就買得

96蚊 我都入左貨

CLS.....

講真我都係見過一次only

$95 all-in ed

我知實唔夠材料, 我唔敢換住
唔夠 miles 用

運我見過條傻西兩次
但我好白痴咁賣左啲零件

轉左澳洲變哂d字，我再研究下

冇留意只有早上 miss 咗

打鋪機姐 唔駛咁樣刷
有就有 無就無

毒撚與女神

佢地成曰自己去bbq

新手第二日都仲未有斧頭ATM 同狸貓都冇得賣
有冇人可以話我知點先有
玩到絕望

作為島主，你買個condom送比毒撚

其實有無方法出島刷到其他島
每次都係水果島

我落街食個飯返嚟比你

紅白色here

有咩動物醜樣得過呢隻豬

點解個個post佢都要比人

隻隻都咁可愛

慢慢 你等得就ok
我要釣滿個身都可能有啲耐

10個金礦...

想要紅白色

寧願要豬

啲燈塔好靚 好想快啲有

每個人審美眼光唔同
我覺得佢依個pose幾正

我個係黑白

用變身棒登錄完會冇左條褲同鞋既點解

呢隻豬好人黎
以前3ds佢成日送野同好快就俾寫真我

30舊生銹零件

我意思係刷到但我釣唔到

99蚊 入少少試下先

你就好……
我嚟咗隻道友倉鼠…

金盔甲都要金鑛的

呢隻bitch黎

小捷

牙純
15800yen

想買件工人褲

得意！

去外島搖極都係跌樹枝 唔想再chok

我投訴完隻村民著得衰
迫佢換左件nook裇衫
佢第二日仲送禮物比我 好有內疚感

今朝未訓醒冇得買大頭菜係咪冇得改時間去買返?

其實唔洗望 聽聲就得
一聽到沉落水既聲就A
釣咁多次未試過miss

等你儲齊啲熊再比我

好 琴日個絲打應該齊過我

望住係好易fake到
一見上釣就合埋眼聽聲

重要係白雪雪第二日就送禮物俾我

比起佢我會揀黑豚

送左咩

佢係咁送嘢俾我 勁好人

金礦留定賣?

我個個純石色

另外想問有無人有紅色電話亭？
我個個白色黎

想摸

我miss左6，7次，好sad

冇機喺手，返到去同你睇下

材料類盡留
等錢洗可賣

玩左咁耐我都係得一粒金礦 要點搵10幾粒返黎

島已開

我有喎

都起咗喇，幫嗰個人起埋屋添

耐性

第一次買，入左少少咋我

要搬埋入嚟先有，我今日有

一定係留

乜水係香城島彈game走 你老母世世代代武漢肺炎

樣衰得過我呢隻？
玩到想棄game

你換左diy formula?
未換就唔好搞了

真係好醜

大笑左呢隻真係呀叔

救命

仆街

我果隻紅色

有無位？可否join

執起送俾佢

係呀 但我依家要出街 返嚟開比你？

有無島可以一齊玩？我新手第二日！

唔係呀呢隻幾可愛

巴打 醒啦

+1 黑豚

好 唔該哂

送咗件葡萄衫比佢好開心

原來係咁

哥斯拉好正

好可愛
起碼好過我果d

入個箱唔係八折咩?

係5點先訓

3177 4826 3015
想要帽

廣場大媽，永遠唔換衫

7323 3510 7920 想要路飛帽

琴日同隻娟兒買左成皮野今日又見到都仲未講有得起鋪既？

我都係咁諗 擺位好曬時間 放箱好過

可以偷番個懶

屌

屹屹屹屹屹

佢間房仲靚過我... 好想要個地版啊

好正 想要
見到佢都想笑

我都係第一次買
all-in +ed

Add jor w字

食緊飯笑到我噴咗出嚟

第一次釣到咁大條魚 嚇死

好得意喎

好qq好想要

佢嚟夠3日就會起
佢次次嚟我都係買一件嘢，佢都有照起

黎第3次...

噗呼呼

嘩屌個島正呀仲釣到鮪魚可惜要比貓頭鷹

擺刀個座廚房用品

日日新鮮

玩到咁夜？ 我一收場即瞓

Kelvin巴

下星期可以試下

但樣衰得嚟
好搞笑

瞬間覺得自己隻熊大叔好樣左

Done

啱啱有隻跑過嚟送咗個沙城堡俾我

俾依幅圖你可能會對佢改觀

呢隻成個阿bob禁樣

呢隻有d似周柏豪

加晒

Thankyou

睇到呢隻即刻覺得自己果啲唔差

請問有冇南半宜家開呀?
想釣魚

氣球出左個雪櫃可以隨時換衫

我呢隻有少少似MH啲喵

新手？

陣間開朋友島俾你

上樓靠呢鋪
我$95 唔算好平
你幾錢入手

點解同一部機用兩個人玩，唔係隊長條友執咩都會消失？

想摸你個馬桶

原來想搬走既村民可以去人地島邀請
有冇人有搬走中既島民唔想要可以放上黎睇下有冇人收留

想問如果捐番博物館已有既野會唔會有重覆展品？

咁似收養寵物

你開雙人模式果時佢有解說
唔好再唔聽Npc講野跟住問問問
去哂你個回收箱/失物箱

唔會收重覆嗰件

重覆就賣左佢啦 貓頭鷹唔會要

你唔會捐到

隻game自己斷我冇彈到

想問點add朋友？
新手第三日

其實隻game唔使整字幕啦

我都係收機 沖埋涼hea多陣就5點

留個id可以得閒一齊玩
今日第4日啱啱起好轉物館同起左間動物屋

想問係咪要做左Nintendo Switch Online會員先可以去人地個島？唔做會員就係單機遊戲？thanks

有無試過成功收留？

正常進度係未玩到可以搬走島民

請問會唔會開島？
想買工人褲

買左30萬大頭菜 等跳ifc

百幾好貴，不過見第一次就算

岩岩一齊玩 J字頭果個

比id
我一陣開

連線去過人地公海TT島會點開哂櫻花

add 左5100開頭

你問任天堂 我地唔知

加左 M字頭

同問 可唔可以開島買工人褲
可add frd 0325 1273 2243 K字頭

30萬棵定蚊
30萬蚊一兩日都搵得返啦

30萬排龍尾

黑心狸貓第一隻逼人硬食

Add左H字頭

你係未要，我有個一模一樣嘅送個俾你都得
汁緊屋

IT鼠

師兄比啲錢黎洗下
你個肝好似仲好健康

好呀 多謝巴打

新手想問點樣可以網絡連線去人地個島
係咪要買佢個plan

屌 笑左

加左ed字頭🙏🏻

係（其實係唔想自己太內疚）

咁你add 我

講埋你乜名等我accept

點呀你地
唔買Online plan 點樣Online連人地個島呀？

簡易斧頭同個產DIY點先有

added n字頭

應該比人問左好多次 但想問會唔會有得批量製作 整十幾二十樣野一下一下禁好煩

Sor岩岩爆左人
夜晚再開

要買Nso
出去搵巴打夾 除翻開每人一年幾十蚊

想問有冇人可以賣啲靚枱凳比我
有需要可以用音樂 寵物野交換
Or幫手整花花車

好似冇 唯有狂㩒A加速

巴打開返啦?

好正. 夠毒

燥左

巴打咩島?

有冇人想收養佢
抖M 屋企係雪山 地面係雪

就快要餵埋食飯㗎啦

結緣島

個個都識叫果個做Online plan又識online先可以連機都要問下係咪要買
做咩姐精神分裂咩

入緊黎

究竟咩人先唔知依家online 打機係要收錢

點解你可以一路覆post 一路玩？

咁快有島民想搬走

求教學 點趕走

邊個威啲？

咁可能無打開機
但識字應該都唔會問

去市政廳

第一隻就係佢 要硬食

釣緊魚

其實唔買連機好似有提示講要買？
個個打機唔識睇字，係咁鳩撳skip, next, ok

巴打add咗講聲咩字頭吖

我都加左

成班都痴撚線
跟住又話人地唔出中文化
出左都唔撚柒睇架啦班撚屌

個個唔想要既都係樣衰既
惡性循環

有無南半球朋友可以比我入黎釣魚

肯定瘋狂出鱸魚鯉魚啦 咁燥

係係外島想釣滿啲唔係公廁魚嘅魚都好難

有無北半球既巴絲晏D可以比我去釣下魚
想釣條遠東

有冇人有gear俾我摸
可送啲竹畀你

玩咗一個禮拜
啲問題愈問愈on9好難唔燥

有個鴨仔咀

想黎買

Miss左朝早買蘿蔔 屌

11 add jor

我覺得新入坑console gamer唔知無乜問題
玩開pc既點會諗到online同人玩依樣本身你有寬頻就做到既事要另外比錢咁on9
而老任自上年都收埋一份令到 console online要比錢反而成為常態兼常識
其實好可悲

我諗多人跟風玩
好多平時無打開機/玩開啲Skip哂嘅手機Game
成班痴撚左線咁問問題

周佢營業額無關係
佢要黎3次先會叫你幫佢搵地

第三日

啲問題一日比一日有創意

比曲開朋友島

但總有例外
有人鐘意d妖孽種

其實試連機果陣佢會叫你買
我都唔鐘意但既成事實
同埋個問題係佢地明知有樣野叫Online plan都仲要鳩問

唔通個online plan買黎offline玩架咩屌你

個鐘好正

係咪3次都要幫襯？

有無咩網多d呢d衫既code

唔想全部用qr code

北半球新手求朋友

5554 2230 5532

垃圾猩猩要入黎住仲要我去講幾時死呀

新入坑就自己睇啦打機又識搵攻略

求add

咁我又唔知
佢黎到 點都有野想買

出日文又話唔識睇
出中文就係唔撚睇

求南半球好友
4347 3270 0725

地板最右邊係咪tatami黎？

加左，等一陣開

等你開

點解非賣品冇得買？
笑撚死

呢條諗起都嬲

all in左大頭菜得番2萬蚊好唔慣等夜晚捉蟲

求加

想買mic stand